叫人唔好著黑衫不如全部著警察背心

根據香港法例第232章《警察條例》第65條，任何人如非警隊的成員，未經處長准許而穿著警隊的制服或穿著任何具有該制服的外觀或附有該制服特殊標誌的服裝，即屬犯罪，循簡易程序定罪後，可處罰款250元。而根據香港法例第228章《簡易程序治罪條例》第21條，任何人穿着其並無資格穿着的制服，或穿着非常類似該種制服的衣服而刻意欺騙他人，可處罰款1000元或監禁6個月。

罰錢架，大家千祈唔好咁做

著件背心寫驚祭應該唔會有問題掛

應該無問題
有都係罰錢

可處罰款1000元或監禁6個月。

推

全部灰衫 頭盔 拎個煲蓋 啦

係好大問題呀大佬